長文: 民意戰..一定要模仿3毛 超越3毛... 所以我有3個提議

自問idea好廢 但儘量整合咗d想法...
如果覺得可行 文筆好嘅巴打可以幫手簡化吓...

1. 知己知彼
留意對手嘅網絡攻勢 模仿再加強宣傳
係fb要幫自己友嘅留言撳Like 推高佢
(呢個每人平時都做到 好緊要!)

2. 製作煽情短片
整d中年人會Share嘅片/內容
Target Audience係高質少少 唔好明顯長輩圖Style

3. 抬高身價
出黎野餐..唔好盲目發洩講粗口鬧警察，佢地都麻木啦！比多d創意引人拍片share！
無禮貌只係比對手放大整黑材料, 企道德高地著數d

目標—->爭取中立/淺藍派嘅支持

———————————————————-

解釋如下：

相信大家，民意重要！
民意 令二百萬+1人上街！

我哋係做咗好多。但仲係未夠
因為唔只同政府對抗緊民意

係仲有一班唔知邊到黎嘅3毛、5毛 更瘋狂咁製作緊宣傳攻勢 Facebook洗緊爸爸媽媽嘅版

1.

唔知大家有無試過click 入所謂d”藍絲帶”/支持警察嘅page

唔係想幫對家宣傳，
我只係唔小心係Press LogXX- BusinessFocXX個page
發現大量敵軍 睇吓佢地Profile
佢地會Share緊更多Post 甚至擴展係唔同地方留言

大家都知「第一個留言/多like」嘅Cm 係通常會推上top
而人類 係好容易被影響
所以大家見到合理有利嘅言論 盟友嘅宣傳 幫手比下like推高佢！

2. 煽情片段

以上係一個小例子
用音樂+文字煽情，一般人睇會好易理解同受感染
內容係撐香港警察 結果唔少人Share&View

但1:58 一個「他们」 已經證明唔係香港人整...
之前多國語言嘅動畫片係型 好多年青人會轉載

但嚟緊可唔可以試吓整d 係長輩會share嘅片？
尤其是吸引d有學識嘅中立派！

我地係需要大量同持續.. 就算高質..佢地睇完就會唔記得 唔會再提...

3. 依家正被放大污點

依家，我地嘅一言一行都會比對手放大
我都唔想有政治潔癖，但再咁落去，佢地只會放大示威者不禮貌呢點黎講！

警察一句「記你老母」比人針對咁多日
我地再講粗口係無意思

記得早兩日 有個黑衫呀叔 一句粗口都無 但鬧走一班警察
辯論叻嘅大家，可以學呢種正義嘅方法？

每個人有自己興趣嘅 可以用自己特有嘅方法抗議

聖詩 Cosplay 音樂 畫畫 造字
上次嘅行為藝術 有人話型 有人話on9
但, 佢地成功製造新話題 比社會知 我地仲用唔同方法抗爭緊！

唔理你讀緊咩科 有咩興趣 有咩宗教
香港人！再製造更多話題！
最好有創意、有趣、甚至on9 d！咁先可以有轉發/話題性
大家再比多d創意！

對唔住...以上提議可能講到1999 ...
自己打完都覺得無乜實際野講到...
但之前見到 有巴打講 唔好淨係推post
諗到咩都講下 互相Brain storm
令個運動更加有效

多謝你睇完

大家一齊加油